禁止硬碰

依家走倒就走,唔好係多黑警嘅地方硬碰
今日好多人真係得個口罩
記住偉大嘅毛澤東教嘅游擊16字訣

今日佈重防 大家小心
be water

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －》
然後打 /task 攞任務

Push